[多圖]我uncle搭發機果陣又send咗張相比我

屌你老母大交合，落狗屎山洪暴發都冇黑雨
星期日風屎都冇你嚟掛八號波。
大交合台長返屋企含𨶙啦。